而家啲人真係時間啱啱好先返到公司

唔使早啲返黎準備下?
公司叫你9點返工，其實係預你8點9/8點10就應該要返到黎，搭正9點先返到已經算係變相遲到

你出埋個幾個字糧咪同你早返囉

連準時既定義都唔識

樓主係文盲？

遲少過5分鍾唔當遲, 收工一定準時打卡走

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

召喚新加坡駐連登總領事真文學院毒男

咁收工有冇得預早幾個字準備走？

奴隸

搬埋張床入黎訓好唔撚好？